2020年秋季日劇討論(6)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

春馬bb留名

留名

用yuko留名

風光永存系列 2020 Ver.
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。

loop左十幾次

請大家多多支持鳴鳥不飛

好想入戲院支持

嗚佳不飛喎 現實香港日日進行緊啦

結局比起鳴鳥不飛仲令人期待

新木優子套劇有冇人開過
好唔好睇

係戲院上映到一定破香港票房紀錄

Y mobile 系列廣告真係幾好J

好睇

有冇人睇咗Suit2？覺得點？

LM

推得好快追唔切po

35歲

可能我錯覺
依就排好多流星綜藝
多人講
又推得快咗

呢套主要睇女
啲case冇乜特別
主線太跟足原版搞到apply 落日本變左有啲唔合理
中島條感情線呢季後期暴走就算去到最後一集都唔係好明

不過最後個case算係首尾呼應

都唔知點解要整個舊女友出嚟

魔法師最尾

我睇fb幾個日劇page都話唔知點解魯邦女兒會開2同肥恭點解會接
其實佢地有無睇1,定純睇收視嚟講,再唔係就係見富士踩咗先

魯邦係幾得意 但口碑同收視都唔似會有續集？

流星多綜藝加今季新劇好睇

內容都唔似 同埋印象中平均都冇破10

啱啱睇咗最高大結局9.8 平均得7.1

我都有睇哂第一季，但從來無諗過會開第二季，仲要有橋本加入

其實都幾迷下
可能預算唔高但廣告收益夠?

35歲少女

呢度有冇人睇大河劇？？

76播緊何者

ching 乜咁睇唔開

D日本仔都有人問
見D新聞話可能套野唔用腦鳩笑 合家歡
原作重有貨 唔使煩劇本

你個名套真田丸都幾好睇
不過真係要溫完書先睇得明

我無追開綜藝
搞到都無乜點留言

幾年前已經想開呢套
但成五十集真係搞不掂

viu幾點放第3集

我呢幾個月都少睇好多，上個po佢哋傾咗幾頁潛烏龜都搭唔到嘴

35歲柴咲幸

其實我都好少睇綜藝，通常係為嘉賓而睇
睇得最多既綜藝又覺得好笑通常係 007, 灑落主義同VS嵐
有時會覺得有D綜藝笑點好local，所以唔太岩睇

千秋王子玉木宏黑社會大佬look做煮夫？🍳
由2018年連載至今橫掃多個漫畫獎項，漫畫銷售超過120萬本，《極道主夫》終於推出真人版劇集啦！由千秋王子玉木宏擔任男主角，飾演因為同川口春奈結婚而金盆洗手嘅黑社會大佬「不死之龍」！呢位不死之龍仲擅長各種家務同料理🧹，同佢嘅形象真係成好大對比呀🙈！唔知佢會因為呢個造型而遇到咩搞笑情節呢？立即上Viu睇啦！

《極道主夫》
--------------------------------------------------
主演：玉木宏、川口春奈
類型：喜劇、動漫改編
片長：10 集 x 55 分鐘
播放日：逢星期日晚上11點半上架

個集你地遲下得閒真係可以睇返
好好笑

係fb見到森七菜做7仔個綜藝好想瘋狂調戲佢

35 少女

原著無小朋友
睇左2集覺得劇加個女幾有趣

等多個鐘有得睇

未追得切
睇緊前面v6已經好好笑

重點係個女演得幾搞笑

有女第三集多左家長會線又多啲野講
唔知今集會唔會都好爆笑呢?
ps白鳥妹妹好正

夢見下集到白石聖

你不如去睇多次

第一季真係冇乜特別 但第二季真係高質左

點睇到白石聖

真田丸係睇大河劇新手入門劇幾易入口

未睇過大河劇
想睇《利家與松》

播個陣好似話班老野唔受落，之後個季又變返傳統大河劇，

西鄉殿易入口少少，近代少少大家有基本常識

ep4未睇

twitter睇到個gif fake左 梳

同埋

太舊個啲咪掂，睇返會悶到仆街，我做個套篤姬都可以一戰，對非歷史迷黎講，其他真係不了

非歷史迷應該係睇《大奧》個啲

女城主直虎真係頂唔到兩集
原來篤姬係12年前

美波套野個look同髮型都勁靚

樣黎計，比較好睇得中条同七菜，打後個啲唔係見都開左一半就會無乜興趣睇落去

btw 套野都幾有深度青春戀愛劇，啱後生/中年人睇

大河劇要keep 住進度睇先得，
否則會冇心機追。

如果想睇大河劇既話一定要睇龍馬傳，
好緊湊的。

首選一定係篤姬同官兵衛

呢兩套連埋龍馬傳係三套必睇既大河劇。

同期有內野聖陽做既龍馬 完全將福山比下去

飯豐同大友花戀都幾好呀
同埋自己私心最想睇大原櫻子個集

有少少sexy感好正

我覺得內野聖陽既龍馬豪傑味太重

內野聖陽到宜家比我個感覺仲係好山本勘助，呢個做到入型入格

btw 無睇佢做基佬個套，可能個印象會唔同晒

sorry變左心事台

Thx

無睇呢套但估計唔會爭得幾多
最多會認到下明治維新呢啲term
要我估我反而覺得真田丸最易入口
戰國人物有打下機之類點都識返幾個
真田仲要英雄化得特別勁

呢張有啲似知英
你地負評我啦

第二集真係超鳩 但好好笑
依家個個禮拜最期待呢套&魔法師

俾多次機會你答

到我要驗眼

西鄉殿我淨係睇到西鄉去左櫻島就停左
通常都係季與季之間冇野睇先追番
真田丸入面加左好多gag唔會悶
同埋d卡士都係當紅演員 我果陣睇完即刻借左d戰國書睇
去大阪果陣特登去埋三光神社同買六文錢

龍馬傳開頭有d難挨 去到做左浪人之後就好睇
福山做龍馬真心型

想睇壓軸池田

池田會唔會變左我在麻里體內 太賀版

我記得個陣貫地谷仲係靚樣而家

Ok la變左師奶姐

叫我?

利家與松有睇
有女主角 講女人野會多d 悶少少
但反町隆史同香川照之演得好好
仲有松嶋菜菜子
但第一次睇大河劇都係唔好睇呢套
我第一套都係睇真田丸

幕末唔合我口味...

WELL,近年最鍾意都係平清盛...

直虎好睇喎,不過TRENDY左D咁解

我好似見到藍丁太...

粗脾姐~

有睇1 但覺得無聊到頂唔順
真心無諗過會拍2

無諗過會拍2 +1

+2

第二季so far其實幾好睇
係諗唔明點解會拍2
+3

篤姬真係相對易入口，我最近睇大河劇都係真田丸，而且不像以前追得密。如果打算開另一套大河劇睇，可能係韋駄天。

我係早排見佢開2先睇返1

宮九
韋駄天真係非一般大河劇

或許編劇宮藤官九郎仗著收視率超低、應該沒什麼人看的想法，《韋駄天～東京奧運故事～》很明顯在進入以田畑政治為主角的「第二部」後，故事開始加入「反戰」與「政治」的歷史元素。接連以日本首相犬養毅被刺殺、二二六事件、滿洲事變、1962年雅加達亞運拒絕台灣參賽…等歷史事件反諷，所謂的體育歸體育、政治歸政治只是口號，宮藤官九郎透過一句句「在開槍的國家，舉辦和平的慶典？」、「蘇聯在接收中國東北後對日本人做的事、美國人在登陸沖繩後對日本人做的事，其實就是日本人在中國對中國人做的事。」直指日本二戰前後的罪行。並以時而幽默風趣、時而發人省思的筆鋒下，將日本奧運歷史寫成一部警世寓言。收視率差的原因，無非是少了那些左翼人士觀眾群吧。

差d唔記得韋駄天
呢套仲易入口 係有時佢講北野武果part冇咩興趣睇
去到後面太賀出現先將所有關係拉埋一齊

睇你哋咁講，我更有興趣開來看呢套非一般大河劇來看！

知下近代史都好 睇完你會覺得日本次次搞奧運都好多阻滯係厄運黎

魯邦女兒真係好撚膠但係我又追
個肚大一集就算,劇情快進咗好多

+4 第一季收視又唔係特別好
仲要續集黎講都算快

有得睇肥恭著緊身衣就唔好理咁多

之前有另一套大河劇篤姬又變左係惡役

邊一套？有興趣知......

第一季太膠所以冇睇晒
而家見你地咁講想睇第二季

如果你嫌第一季太膠唔睇
其實第二季都一樣

德川慶喜

基本上同一格局
只係角色加左橋本環奈
同埋栗原類多左戲做

北野武嗰角色好9唔搭8，睇咗十幾集就棄咗

主角係慶喜，咁就唔奇。

第2季劇情暴走得黎又真係好笑
我諗監製對第2季劇本好有信心先會開拍
基本上你知D人物關係就可以開第2季唔好哂時間睇1

今集夢見飯豐呢個故仔有啲似當年 Adam Sandler 套 click

極主夫道

talio 一少左笑位就悶左

我反而覺得今集好睇左
上集劇情剪到好支離破碎
上集無錯係好似圈套,但圈套係好在2-3集鋪一個故
佢得一集就寫得唔夠好 (圈套得一集既故都係無咁好睇)
今集悶左但至少個劇情係順暢

如果膠過1都可以開返
我嫌1唔夠膠所以唔想開2

第一季基本上係男女主角之間拖拖拉拉
老實講有d位係幾悶,係靠呀表哥唱歌跳舞撐住
第二季其他角色多d戲份,可以當食飯劇咁輕鬆睇
當睇肥恭版特務戇J

我覺得個劇本寫得麻麻唔夠緊密,不過我都係睇美波就夠

今集有下影佢近鏡

啲皮膚都真係麻麻

套劇得7集
以家已經3集都唔係好講到主線
希望收到尾

不過,睇美波都夠

忙到都冇得休息抖下

反為呢套唔知點解出2

呢套好平淡 應該得閒先會開第二季睇

呢套出2都合理d
始終1既收視好
係2做足半年有無咁多劇情講

除左富士技窮我諗唔到咩原因
不過有得睇樹里就算啦睇埋ED都幾好聽

唔係技窮啦 之前拍其他題材收視慘死 倒不如拍返醫生警察算鳩數

呢套都冇主線
夠單元故仔既話長做長有

個フワちゃん點解突然間咁紅

好多人紅嘅原因你係諗唔到
前幾年嗰個35億我都覺得好無厘頭

但係起碼你都記得35億呢樣野都算係一個原因

形象？
我都係見佢上電視先識，youtuber時代冇乜點睇佢

設定低低地je,本人講嘢有sense

35億好笑喎
今次呢位我get唔到 除咗佢教關8剪片覺得佢幾醒之外其他節目都唔知佢做緊咩 呢期紅嗰班覺得咩first summer幾掂

唔知係咪代溝我睇唔透賣點係邊

我淨係想表達嘅就係紅真係玄學 好多時唔係話當事人真係可以Control

又唔覺佢賣低低地
鈴木奈奈個啲就真係賣低低地

我都覺得35億ok，上綜藝節目講嘢都算funny
但係呢排成日見到フワちゃん都剩係覺得好煩

我諗我可能麻麻地啲太用力搞笑嘅人

唔鍾意太熱情 無啦啦伸脷比人睇粒糖做乜鳩

你當係nicole みちょぱ呢類但佢係YouTuber出身
有啲似ガヤ芸人咁？

日本人啲笑位真係get 唔到
例如我覺得apple pen apple 一啲都唔好笑,
我成日覺得日本人會唔唔會明明覺得唔好笑但朋輩個個都話好笑就笑埋一份

nicole みたょぱ 都有樣睇下

佢本寫真都不得了
佢都好多節目下 又有賣時裝

Viu做緊嫲煩家族
又幾好笑

我覺得PPAP個笑位唔係條片本身好笑，而係佢有meme嘅特性，易於複製，改兩個字就可以reference到佢，見到啲咩垃圾兩個英文字砌入去就算唔好笑都會攞到啲「屌，PPAP」嘅反應，唔驚dead air

宜家好似興修平pose
kol呀 搞笑藝人有d梗出到位就得 起碼個排咩節目都見到佢

應該係人設?
睇佢似係聰明女
所以以家希望佢快啲轉到型
直美紅前都係白鳥美麗啫
所以等下啦

白鳥美麗物語好正

我都希望佢轉到型
我好膚淺
伸脷呢啲靚女做先討好

係
我早排先重溫完

渡邊直美都冇將白鳥美麗當係人設搬去其他綜藝
佢只係果個單元紅左姐

講起picaru的定理 有冇人追另一個單元綾部同吉村做hehe
去到最尾都係爆綾部衫 勁好笑

綾部而家唔知點呢

衰咩? 應該唔係早排吉本大地震啦

睇佢ig生活得非常好
但英文應該仲係i go to school by bus

係呀 真係可以跌得好快 唔洗一年已經唔見咗 除咗朱古力行星扮ikko紅都可以轉到型 呢啲真係有實力 pekopa都幾吸引

應該影響唔到佢掛
我唔知佢過到美國有咩可以撈啫

咁多年都仲係咁？

極主夫道今集好warm

唔記得4重 冇下次

第七代最近紅既好似exit 四千頭 宮下草薙 成日節目見到

咁唔算劇透啦

今晚九點共演NG

我見netflix個The Final Table，有一集啲參賽者要整日本懷石料理，個節目搵咗綾部同森星去做評判 不過佢英文都係唔係幾掂

有冇人有睇Exit個youtube
佢哋又係個啲個樣好mk不良但性格好好

一個勁純情 一個美容大師

吉高,危險維納斯

有冇cut版睇

正 我睇咗先行配信 好震撼

無睇，有咩咁震撼，劇透下

睇預告以為都係啲男女主角嗌下交 吵吓交又一集嗰種 點知唔係 一開頭係好笑 中後期就唔係好笑得出
鈴木京香好好戲

諗起篇報道講鈴木京香疑似NG咗嘅演員

深津繪里同白石都有啲可信性 米倉就算啦
但篇野睇吓就算 佢竟然話深津同京香冇合作過 明明有拍過閃亮的人生（勁好睇）

Cut版就未必有，不過你係netflix search The final table第8集就係煮日本嘢

危險維納斯

維納斯

伊藤英明hehe同白鳥美麗都係暴走mode一樣好好奇佢去到美國可以做咩
有次渡邊直美上交嵐講過佢仲未識講英文

好有喜感

幫你加返 維納斯圖透
個樣同動作又幾好笑

想睇多啲佢同吉高上綜藝宣傳
覺得兩個人其實有啲似
大家都有啲位係傻傻哋咁

危險吉高

第二季個喜感都多左...
同埋多左兩個家庭既互動

夢見 山本彩首歌幾好聽

《危險維納斯》第3 集：

山本彩呢首歌原來係主題歌
唔怪得知聽黎聽去咁熟

鈴木京香上次月10套拉麵才遊記好正
呢套會為咗佢而睇

京香fans表示支持NG第一集佢做得好好

中井貴一都好正，由義經睇到宜家

TALIO拍到美波好多雀斑

原來共演NG又係出自秋元康
仲要有山口紗彌加

個名無改咁咩叫危險既維納斯呢個主題都唔會變既
可能塞好多唔關事既野揼波鐘夠十集啫

ng

下集就社會人

35歲的少女又幾好睇幾感人，
btw, 橋本愛已經要做3字頭角色

利申：睇完頭兩集

下集深田個女好似都已經三四歲

橋本好似行緊菜菜緒條路，
上次同期的櫻同今次都係做啲惡女 feel 既角色

雖然淨係睇左3集
但35歲少女個女主真心覺得好撚好戲

山口紗彌加
呢套啲cast正到痴線

未睇後面？後面好鬼正

極夫
鈴木浩介肥咗咁多

綜藝無字幕都ok，但睇劇只要有少少唔明個感覺已經好差

我睇嗰陣要不斷推理 由GMT嗰期開始睇日劇嘅直播 發現而家都聽得明唔少
你睇中字嘅話 前面都有啲位好好笑唔劇透
都唔知幾時先有中文字幕

今季最佳女主9成都係投佢

Same

其實好開心原來都多人鐘意呢套

好屈機 做10歲細路做到好自然

真
35歲少女冇中字都ok
相棒冇字幕過咗兩句就已經跟唔到

反而做佢細個果個細路女假假地

我都好開心
反而想知今季柴咲幸有冇競爭對手爭女主賞

唔想睇個細路做戲，同柴咲幸個表現太大對比

吉高？

樹里？

想問下大家睇日劇係中意集集live住追
定等一套出晒先睇？

吉高應該係女助演

柴咲幸做得好好
不過我個腦成日都有直虎個角色

啱啱諗起朝顏做半日
應該冇得同35爭

新劇一定出一集睇一集

個個𡃁妹
啲戲浮誇到想一把車埋去

集集live，特別係查案劇，一俾人劇透咗心情就好差，如果淨係講兇手都算，有啲劇透晒動機個啲真係

我以為雙主演添

原來係助演！！
一直以為係雙主演

呢套應該令唔少人以為吉高係主演，但其實毒撚聰先係

諗番起偽裝夫婦個post
我都幾後悔冇睇post啲劇透
睇埋大結局

通常第一次公佈卡司果個/幾個先係主演
吉高我記得好似係第二次公佈先到佢

好少追live ，始終唔識日文
通常中字岀一集睇一集，或者岀2集睇1集，少少delay
唔係個季priority 既劇就會留返遲下有時間先再睇所以有時會越儲越多，2019重睇返2018既劇有時真係無時間

美波新戲ng畫面，個細路女都幾搞笑

唔睇最後一集就係神劇

通常有啲想等出哂先睇嘅最後都會冇咗件事

我都留意到原本以為條片低清先一點點

同意 好似上季咁差唔多乜都冇睇咁

LIVE，仲要講緊係當地直播既LIVE
有追開既就算個晚唔得閒睇都要半夜睇返先安落，唔係一開twitter好易出事

我記得自己大約係2016-2018係日劇斷層期
個排每年好似都係睇得2,3套only
但真係純粹無睇劇，都無去睇其他國家既劇
有睇過下美劇韓劇，但唔太岩口味就無追
不過我印象有排日劇啲cast真係勁唔吸引，唔係係咪個陣當紅既演員都去曬放假

你個名，係人都知係真名啦

輪到你個陣有追real time
其他多數係睇心情時間

劇本荒嘛

韓劇真心有啲係好高質
就算我反泡早幾年都係J2 viutv睇唔少

綜藝成日問係咪真名架

我覺得D語氣又幾同步
我當果陣真係10歲先咁刻意表現

其實我真心唔會特別反泡，我都有j過kpop
好野既都會欣賞，我開viu都睇唔少,但你話鐘意到會好想睇下一集既真係無
我有睇過好多架，只係全部睇到無頭無尾因為無集集追，好多時都太拖戲，睇多幾集就好厭

天海講出心底話果集好正
追到尾二果集完果陣心諗點解仲有之後就唔講啦

好想睇果D咪real time
其他就算透左隔一陣就唔記得

kpop我真心唔得
而家啲音番仲要愈黎愈多泡菜
我直頭會mute左佢

有時仲要改到個劇名唔3唔4

呢套嘢本身帶出嘅嘢好前衞 但比最後一集破壞哂
真係過山車嚟

而家富士做緊蘆名星套遺作真係好不安
不過都開住睇下，始終真係以後再睇唔到佢

間唔中都有好多
不過唔知係咪觀眾鐘意
大多數都係狗血劇黎

利申：老母鐘意逼住食飯日日睇

我睇好多套韓劇都係1-12集好睇 13-16集就開始悶

補返個名
あの子が生まれる

開頭會覺得幾新鮮，所以會聽
但係老實講，慢慢會發現其實全部旋律一撚樣
你自己哼都可以哼到下個音
所以j左一年左右就完全無再睇lu

睇呢啲點都好過loop住個CCTVB新聞台啦
狗血野77買晒，有時去屋企人度食飯要轉走個新聞台都係轉77睇
個啲劇情真係拖到2046

好q煩會好煩厭，特別啲愛情戲

自從我駁左部電腦去電視同教識老母點開之後
佢地已經好少睇CCTVB

呢個真

輪到你嗰陣呢個反龜基地傾得幾熱烈
所以有睇live追po

你係跟香港電視台定點?
我都睇到好無頭無尾
覺得香港電視台播既泡劇偏向迎合師奶
最近播我又覺得岩睇應該得IU個套酒店

但多人鐘意睇喎，我只可以承認自己係邊緣少女

因為真係好睇
輪到你係個人少數集集都會準時捕住live然後激烈討論嘅劇

我懶
但以家香港電視台已經可以黃金時後輪流播泡劇
變相無再睇CCTVB製品既節目了

我阿媽有追宜家viutv 套抓住幽靈

以前睇天國的雞批成日乜乜哥咁叫就想攞張凳車佢

香港電視台啦
開黎送飯咁
酒店我有睇阿。。不過都係無頭無尾。。就係無個種好想睇下一集既衝動囉，我都唔知點解

總之唔好睇CCTVB已經夠

嗰晚成晚唔敢亂㩒驚中伏 第二朝搭車返工就有熟肉睇

而家其實都唔再係雞批式愛情架啦，但係。。。
都係好q煩

慘得過我阿媽有睇埋J2個套
一望就知低成本,仲要瘋狂嘈交
無睇電視只係聽聲都聽到發癲

好想VIU好似之前咁8點播下日劇
如果肯播足一個鐘D師奶係會照睇
之前阿媽有睇戀拙拙

Same 韓劇係電視播嗰陣會睇
但唔會有衝動上網睇埋下一集
啲愛情劇多數都係一齊前先好睇
一一齊左就好悶

而家都係泡菜妹見到男仔一定係叫哥～
年紀大啲既就叔～

佢地嬲親都係同一個表情
望側邊然後0咀再加嘆氣

就係唔想咁所以點都追咗live

我老豆鐘意睇Doctor X

我都有睇講開呢套
明明都已經去到重頭戲，但都可以focus左去另一個場境，其實係我角度已經係拖緊戲，有時就係成日睇到呢啲位，我就會覺得好噚氣，唔想再睇

推介《たとえ世界が終わっても》
喊到7彩

J2買得個啲算正常(至少以前係，而家個啲唔知)
77個堆先係極品

LOADING...

其實開Youtube比佢就已經唔會睇TVB
但會睇大陸劇

依家啲韓劇唔再係依啲咁濫了
一季都數到幾套佳作

8點檔日劇得半個鐘太短

DOCTOR X正宗師奶劇緊係深受中年人歡迎啦
btw 我阿媽睇完記得左鱷魚叔,有日同我講有套劇見到海老名,問返先知佢講緊笑天家

半個鐘唔夠喉，但係佢一至五播又唔夠貨

呢個出現太多又無乜意義，睇多兩次就唔好笑，連續兩三下仲會覺得煩，唔知係咪咁快就技窮，呢集同打後果啲會無前兩集咁好笑

剪到成套欺詐師唔好睇
到以家都好似未播昨日的美食

我阿媽有睇J2 黃昏時段套晨間劇

咩叫雞批式愛情，雖然唔係好想知啲韓野，但個名又幾好笑

呢樣真，絕症套路已out
但佢地有新既套路

所以無咁多love line 既劇會高汁啲

我覺得第三集只係轉左少少TONE都係幾好睇
可能我膚淺唔識貨啦

有冇介紹伯母睇民王？

天國的階梯式愛情掛

天國的階梯老套式愛情劇
打死都唔俾男女主角一齊,一齊左實有一方出事,唔係死既盲既盲有血緣關係

唔妥

呢個時段依家播緊韓劇啦

我自己作，姐係窮家女愛上富家子，幾經辛苦相愛後有絕症，慘到仆晒街咁
好淒美既就係雞批式愛情

劇集嘅love line要拍得好真係好難
最近睇過拍得最好嘅應該已經係台灣套想見你

好主意喎,我都想翻睇
但黃viu落左架,無粵語版

無撚錯

大家真係好偏心

日影我又係唔掂
太慢，成日睇到想瞓
好多日影都係飛機無野做先開前面個電視睇

之前TBS有套拎左套哩款韓劇改篇
搵長瀨智也同吉岡里帆做

其實我比較唔中意韓劇啲love line
唔係命中注定就一見鍾情

唔妥係幾附合
但好在8集完左
泡劇以前呢類會好多集

咩喎唔妥個陣比我地彈到仆街，我地好公平架無流星美波坐陣一早棄左

仲一定會有人逼害佢地

無限既誤會，無限既錯過
直到16集完

其實我鍾意睇愛情劇一係好fluffy,好似最近既30歲魔法師
一係就好認真社會向戀愛 (昨日的美食(?))
但韓劇唔拖唔水又要加大量副線好無重心

中阿！呢樣就係新套路！

近年韓劇認真講一個主題
查案/專心講某個職業果D
反而好睇

我覺得韓劇係曖昧個d位做得好甜 但一齊左之後就悶 同埋韓劇d場景好似生活化d
前世今生個d我都好唔鍾意

さくらのお母さん loop16集

佢會唔會係講緊鬼怪套劇?

咁我覺得日劇最近呢類都比較收得?

愛情劇拍得好睇唔易既
十集係度講一對情侶既故事
專業做主,愛情做副反而會易處理

甜過日劇係真
kiss都少唔好講床上戲

唔係
差唔多10年前既事
咁講係咪韓劇未走出呢個困境

有聲呀巴打
以家睇危險venus佢做妻夫木細個個陣
見到佢都有聲

你叫番北川悅吏子寫
佢應該都寫唔番

有套好中意嘅愛情日劇
叫《零秒出手》
都已經係10年前有多

韓劇睇咗好多套都唔啱口味
77台又睇99台都有睇過
愛情喜劇模式永遠都一模一樣
我覺得池昌旭幾靚仔會特登開下佢d劇睇都係頂唔順放棄
反而覺得俾人鬧嘅美劇emily in paris幾好睇

之後月9一開哩D題材收視都麻麻地
最後都係穩陣拍D 職人/查案戲劇算數

可能日本人內斂d掛
我成日見到日劇男女主拖手係🤝咁樣而唔係十指緊扣 就會好不滿點解係友誼式握手

係！
我好頂唔順佢地呢種表情
連我媽最近都忍唔住話點解韓國人咁鍾意整呢d表情

我都好鍾意呢套！覺得係山p全盛時期

樓上講零秒

當年係少數黃金時間日劇大CLOSE UP 影男女主角堅咀，咀到擰晒頭咁

呢套景子靚到呢

你學左幾句韓文鬧人既說話
可能都會自動出佢地鬧人果種表情

日本人唔太興拖手

十幾年前廿零歲最當打嘛

做佢老友既貫地谷就已經有少少婆仔FEEL

肉食kiss就咁嘴貼嘴個d

韓文真係發音都搞到好冇禮貌咁
中：什麼/乜話？
英：What?
日：なに？
韓：烏where?

就咁讀出黎韓文烏where已經變左八婆鬧人咁款

以日劇LEVEL已經好勁架啦

半分爛
近年我睇好寫黑木華套凪のお暇位編劇
可惜以家拍唔到完整既カネ恋

月9 之後都冇哩D畫面架啦

池昌旭套雪9左自己？
個套又係捉唔到重心
Emily要唔帶腦放鬆哂個人睇
佢寫到啲人物好stereotype,棄左

近期月9咁激係咪晝顏？

又要幫突然ですが、明日結婚します平反

典型月九題材 但收視差到要腰斬

依套未睇，好唔好睇？

當時D雜誌話竹野內豐死都唔肯接月9
臨播前幾個星期富士先搵齊人埋班開哩套劇

唔知當時富士搵竹野內豐拍乜野題材?
劇本係唔係真係勁爛?

我鍾意男主角會覺得好睇
但套路係極大路月九劇種
同埋卡士唔吸引係事實

極道主夫今集，最驚喜係見到西野未姬客串

富士斬應該真係搵到山窮水盡先會搵山村做男一

樂團主唱冇拍過劇 第一套就係做月九男一

重有話西內當時係放緊假RISING急召佢番去拍劇
好似拍完套劇無耐佢就同RISING反面收場

隆太講過呢套本身冇人肯接 應該因爲個排富士太臭朵
佢好感激西內捱義氣咁接左
劇情ok但覺得唔岩月九
我覺得第一套劇黎講隆太表現幾好 好鍾意佢d kiss戲
完全比富士糟蹋左隆太同西內
希望有機會再見到佢兩個拍戲

認唔到
我反而認到危險有大和田

打鳩女社長

到底而家佢去左邊
我幾鍾意聽佢啲歌

個記者
肥田戲份多好多，係咪兩個約埋一齊「復出」

做返model 可能都未必再拍返劇

唔拍劇都唱返歌呀
我等左佢出album好耐
連Spotify都無咩佢啲歌，仲要連個名係殘體字
會唔會太霉

佢好似同能年一樣上唔到民放
想做戲最多只可以拍電影

都係大路愛情劇
有d意外係隆太d戲算自然
我覺得個角色都幾襯佢
Cast仲有山崎育三郎
估唔到收得咁差

臭西鈴做空姐
我又諗起佢睇唔起人啲臭格

呢到我剩係留意個髮型
highlight咗少少勁靚

我個陣都有睇呢套 都係大路愛情戲估唔到腰斬咁慘

純情mk都係人設

我都覺
美波呢套啲look好靚

喺醫院有少少披頭散髮個look靚到呢

極道主夫
出年有アニメ
Netflix獨家上架

毒撚聰次次 ff 都有得攬

如果玉木宏配番自己就正

危險venus

between 吉高有時啲妝會濃得滯
勁厚粉同眼影

呢個同韓語特色有關
粗魯模式開啟
除咗會有超重喉音 (法文 r / 俄文 x)
仲有極誇張嘅抑揚頓挫
一個 왜 (上面個 where) 拉長嚟讀之餘
個調仲會好似過山車落完又上
類似大和田吓~~~??嗰時咁

我都係
自伽俐略之後我都冇乜追小幸啲劇
呢套真心好睇
勁好戲

睇下我鐘唔鐘意套劇
鐘意就會集集追

我都係
藥劑師到而家都未開嚟睇

Netflix近排日本動畫方面好進取，
黎緊Netflix 仲有哥斯拉、天空侵犯同伊甸

危險吉高 back number 首歌好聽

可以慳返啲時間

共演NG 6.6

第3套喇！第三套有石原 但我都捱唔到睇哂佢既劇

有無人睇左「我們的戀愛太笨拙」？
幾好睇....我就係要呢d...青春愛情劇...
呢排太多BL 或者好多帶有其它特色既愛心情劇（ナギサさん)

女2身材

無個套醫院咁高
但對テレ東都算係唔錯既開始

算開得唔錯 喺Friday影音睇咗有字幕版
題材同cast都好吸引

有 白洲迅正到
明知女2係淺川梨奈 但望咗好耐都唔認得

認對波就得

呢套嘢真係好正
將黑道啲術語同行為搬返落日常生活

今集去番水準

下集都要有床戲

共演ng 幫劇入面角色拍既戲整左個公式page

nhk talio 播左幾集到宜家個page

Cls有埋預告笑死

有玩人中之龍/睇開黑道題材嘅睇呢套再好笑啲
Btw記得第一集「堅氣」（かたぎ）viu好似照字面譯咗做固執定唔知咩
但其實係平民（對應黑道）咁解
譯嗰個應該未聽過呢啲term

人中之龍澤村遙玩丁半好勁架
次次都中

其實viutv翻譯真係好差
點解仲唔換人

近年哩D 地道野/潮語
坊間譯得重PRO過電視台

如果日劇想好sweet，肢體接觸多D 個種，，通常都要係深夜劇
黃金檔好似好少會sweet 得太close
所以其實唔妥個陣會錫到擰頭又床戲，重要係流星美波2位年輕BB 我都有D surprise，印象對上一次睇到已經係零秒出手 (?)

有時我想輕鬆hea 睇都會開下D深夜愛情劇睇下，20分鐘左右又唔會好花時間，正

係咪冇人睇「這份愛要加熱嗎？」

明明有講過

有新一集應該有人講架啦

白洲迅加埋呢個髮型

呢到咩劇都會有人睇 好似係

NHK嗰個簡直就係翻版網頁咁樣
btw WOWOW呢排啲劇嘅官網都一樣咁流

哩D官網好多時都係同一個TEMPLATE 換劇就換左圖同入面D字

真係無咩美感

真係咁唔得？
冇動力開嚟睇

我有睇 新一集唔係今晚先出咩？
最快都要聽日先有中字再討論

Miss jor sor

我覺得唔得
唔係話比唔上unnatural嘅個隻唔得，unnatural個隻神級劇本點會成日有，所以我嘅期望係擺喺正正常常唔好太唔合理就算
但灰姑娘係連平均水平都去唔到嘅個種差
雖然我睇晒

高嶺同heaven我覺得冇咩 但呢套大半都麻麻
仲要有龜

如果デカ/サツ係 N5
佢啲用字應該 N1
正常要識打識睇日文去 google 先搵到真正意思

Tario

老豆死開一陣先

有陣時上面會有行個字既解釋/出處
官方翻譯唔會有

有時畫面影住本書 但viu無翻譯埋

同埋由細到大差唔多都係睇坊間大陸字幕組

豬豬字幕組

話明官方都唔會幫你做太多extra野
有時有d笑位都有解釋下既(例如咩同咩係同音)

人人、三角字幕組，仲有一大堆專屬某藝人嘅字幕組

其實睇得多日劇真係有個心願係想有個廣東話字幕組想試下玩下

咪橋囉

以前大陸間唔中就打壓啲字幕組，搞到無得睇，美劇有排試過down 完片源要再down 字幕，再合返埋，日劇就好似未去到咁

射手網當年執柒咗無哂d野

一係講搞笑藝人嗰d就gag

之前有有做咩真夏少年嗰套

有AV女優俾人入屋打劫既新聞
見佢係住目黑高級住宅
我諗起流星成日講佢屋租

豬豬就真係第一個接觸到
但同期仲有日菁譯得啱啲所以好多時有得揀會睇佢
依家又人人三角幻月咁多揀就一定睇佢地先, 除非豬豬日菁獨家先去揾

唔記得邊個組話好耐之前有台灣人幫過手
所以堅持左好多年譯完啲字用機轉番正體先出

5 年前高登有搞過
最後不了了之

始終國語/普通話 vs 粵語人口太懸殊
無論製作人手定觀眾都完全冇得比
我哋可以做嘅最多都係傾嘅時候用返相應廣東話
唔好畀國普同化

白洲迅好符合我心目中戀愛劇男主既理想形象
我可能不會愛你都好睇（利申冇睇原版），仲有貴族探偵

細個大部分都睇日菁同豬豬 但變返殘體就唔想睇

我都覺得今集幾好睇

幾個倫也打手係度點會冇人睇

有睇原版
台版就man啲 日版就書生啲
不過佢係入面都幾靚仔

大家幫呢套劇改咗好多個譯名

愛情叮一叮 呢個名我俾滿分

期待佢除衫show肌...大戰兩女

NHK 哩D劇都係少集數、好睇既話真係唔夠喉
重要坊間真係好大迴響好受歡迎先考慮再拍

「會計妹」開唔成第2季真係好可惜

個名暗示左套劇將會有幾咁老套
好有90年代劇名的感覺

本身係睇aiba貴族探偵，覺得呢個仔幾順眼先開始睇佢，越睇越覺得好好J睇歡迎來我家果陣足立梨花我都麻麻，但係我可能不會愛你之後連佢我都覺得可愛

其實套劇唔用森7用番小芝風花+中村倫也美食探偵班底拍多次都得

足立梨花好得意 人100組合

呢套算係似樣啲喇
上季未解決之女譯到耐唔耐就有句差到睇唔明

但我幾鍾意真係有啲啲rich man poor woman既feel

話說我睇緊一半藍色可愛到癲，同安良城ゴン一樣係明知佢衰都覺得嬲唔落既仔

我覺得係溫馨小品類，可能真係心境有變化，睇返啲好複雜好煩嘅愛情劇會覺得攰

依個時候
我地需要奪愛系列

係咪講緊唔妥

我有睇晒

嚟緊有奪愛龜

我真係覺得叮叮好睇過唔妥
睇住個啲勁煩os同埋想愛不能愛，明明可以講清楚又唔肯講清楚就覺得好煩
加上又唔係特別鐘意美波

有冇ここにいるよ份

咁劇情嚟講我都係揀叮叮既
睇唔妥都係純粹為左睇流星美波

戀愛叫春劇係咁 松井套30禁睇左咁多集都係原地踏步

30禁我睇咗兩三集就冇睇 值唔值得補返？

紗絵都好正

其實佢地譯好簡中再rewrite廣東話既話應該1日都搞掂
但大家要求都係中字就得冇人去搞...

睇下你中唔中意男女主角啲sweet野 劇情上真係冇乜特別

其實咁講
繁體字我已經接受
始終由細到大我地都係寫書面語
亦都睇慣咗
如果追求廣東話
反而係想香港電視台做好啲配音同翻譯

官台對你地睇唔睇個page嘅態度係wfc

福士同春奈嗰套成日覺得白洲個角色有陰謀

好想繼續睇人claim唔到錢

續集名都有埋
愛情叮兩叮
愛情叮三叮
無限延伸

咁番外その恋もう少しあたためますか要點叮法

翻叮嗎？
翻叮多次嗎？
翻叮多兩次嗎？

屌

好好笑見到呢個咁港產既名就有少少想睇

符合七仔員工形象

毒撚

香港既七仔員工要配埋西面

我睇左1集就無睇
因為有睇漫畫，我覺得呢套還原得唔好睇
同埋2個主角都唔吸引

絲打係咪好鐘意睇少女漫 我發現講親漫改你都會話有睇原著

當然叮叮好睇過唔妥啦
流星粉都係咁話
唔妥係因為愛D cast 所以睇曬，但相反叮叮會因為睇曬而愛埋 D cast

無錯比你發現左
睇少女漫係我訓前既例牌活動

有冇睇魔法師漫畫等唔切星期六想開

離下題
最近連uru都有CM拍，同LISA一齊

有睇 好正呀

Same
有好多由中學追到依家 好有感情

我用開renta
個個月都洗唔少錢係佢到

我睇左 2集，因為暫時只係搵到 2集有翻譯
不過最後決定唔睇漫住因為唔想劇透自己

出得穩定？

因為我以前搵過有D係要等一卷卷 唔係 一話話
等死人

穩阿 不過係生肉

呢個係因為漫畫本身係咁（冇一話話上架）
唔關個app事

Ayase寫歌比佢兩個唱

想睇漫畫可以ff佢地點演
其實只係想睇町田啟太

呢個應該bug 黎
日本劇組對呢啲細節位有時好仔細，仲不時好有心機整彩蛋位、但有時又可以好唔小心好多bug，真係好難明點解會咁大分別

uru 把聲真係好靚，佢啲cover 歌仲好聽過原唱

講得好好!!完全認同
睇得晒唔妥根本係呢對就算咩都唔做互望一集我都可以照睇晒
點解佢哋難得合作要係呢套呀

重記得以前細個為左唔想等 10 世先睇到一卷，我會去租月刊
但入面只係主要想睇其中 2 ，3 套

我兩個都要

屋企重有幾本exam

之前uru好似好神秘咁連演唱會都唔多清楚睇到樣架

之前milet都有幫同一隻藍牙耳機做宣傳

Comic fans

屌係呀 comic fans
出賣年齡系列

你地咁快講叮熱好過唔妥會唔會太早定斷
第二集都未播
雖然呢套無美食探偵咁有伏感

有無人有睇佢上個月個online live

唔妥係一舊屎味既朱古力，呢套點都唔會太差，擺明係啲公式戀愛劇，同rich man poor woman一樣，連劇情結局都會大致估到晒，不過感覺rmpw 好睇啲

有森77睇都ok啦
可惜間公司啲OL/秘書好似唔夠靚

我都買過一排comic fans

漫改
最近學人睇套出租女友
哩套有冇話改過做戲劇？

上季有動畫

成套野好似人中

美食偵探當笑片咁睇會好d
小池榮子死極都死唔去

我都有

望住玉木宏就覺得佢係真島，又要講關西腔

外在桐生，內在真島

日劇啲賊入屋偷嘢都除鞋
唔知日本啲真賊係點

掉轉講
當唔妥係奪愛系列都唔錯
最怪都係現代劇搞到古代咁啫
但有和服look睇你理得佢呀

叮熱邊有死老母仇人見紅高潮呢d嘔心設定女主角比壞老母逼害仲以為睇緊白雪公主

溫馨提示，田中圭套劇星期六有得睇

我都係喎
不過我係乜類型都睇

大面戀人

大家睇左未

流星呢個髮型勁jjable

睇得出春馬好enjoy呢個大型舞台, 好開心呢班團隊咁愛春馬
"You Change the World When You Change Your Mind!"

要加熱這份戀情嗎？
好似睇緊台劇

官台プロフェッショナル仕事の流儀今集講田中みな実,好睇

我好鐘意男仔留呢種髮型

原來叮愛有佐野雛子，配信劇會多啲出現

個番外好似唔見有中字 好似係佐野雛子為主要角色

連片源都唔見有

定係正篇做到一半先開始配信 有d正篇10集 番外5/6集

呢個廣告我反而留意lisa多啲

我到以家都唔明美食有咩值得拍做劇
睇漫睇左幾集都覺得悶

靚仔就話carry到
柒頭就柒多幾下

你幻想下星野源係呢個髮型

我覺得普通人都好難carry呢個髮型
頭髮sip耳仔

要襯埋個面形同頭形

妻夫木聰好正搞笑又得做毒撚又得
原來佢都39歲 出黎拍多D劇啦

完成度都係要靠個樣 同時裝一樣

35少女 ep3

Between 坂口真係好有型阿重要呢套野興影大頭正到

諗起個心都有D 驚驚地

期待呢套，但應該無論重拍幾多次都超越唔到木村個套

今次呢套係focus喺個老豆到 係咪又會有第三者？想知邊個做

助演既石橋靜河我唔係wiki下都估唔到原來得26歲

東京愛情故事2020襯伊藤健太郎我都覺得太姊弟feel

坂口真係幾正

森七同中村上香蕉人節目

木村佳乃個髮型真係幾柒 前幾套都冇覺得咁難頂

太賀係加熱入面究竟可以攬幾多次森七菜

好過岡部大啦

+1 睇左咁多年日劇第一次睇妻夫木聰做戲，真係又毒又好笑

今集一開始自己煮野食果度令我唸起桑野信介

都唔知邊個先係男主

好快40啦

叮熱

人著UNIQLO 你著UNIQLO 系列

呢款嬲真係好難著到咁型

圖透

同男仔頭髮sip耳仔個道理一樣

姐姐的戀人 9.2%
這份愛要加熱嗎 9.4%_9.1%

火10冇插水算係咁

專登比件難著既佢sell咁就賣得出

深田恭子 UNIQLO

不過睇落唔係後生女STYLE

佢隻薄羽絨褸日本都幾多人著
果邊天氣可能0岩

呢個look好過金髮多多聲
金髮太白血病feel

暖得嚟又薄又輕又唔貴
通常當膽著加件褸

x 2
之前幾年去咗邊

毫無造型可言
短髮都可以好睇
但呢個頭柒之餘仲將佢弱點完美曝露

第一集基本上行行企企
感覺市川實日子仲多戲

真 佢塊臉瘦到咁 仲要襯呢個頭髮真係好肉酸
Alive個短頭髮咪幾好

佢好似拍戲多 睇wiki隔2年先拍一次劇

著喺入面係OK嘅, 呢件同埋無印嗰啲薄羽絨冬天一定要有一件旁身

點解坂口可以咁靚仔.....

唔係佢著實變呀叔
條link d鬼佬都唔太carry到

佢不嬲都係電影演員
拍電影嘅數量多過電視劇好多

一直都有拍戲
好開心而家每個禮拜都見到佢

屌你老味,大陸《棋靈王》用來做政治宣傳,佐為慶祝香港回歸?!!

原來套野咁撚癲，支那人真係好痴線，未來應該全部名作改篇做大外宣

原來我對上一套睇佢既劇係天地人

為左錢
版權賣得就賣

其實我覺得佢黑髮真係正好多，覺得金髮look唔岩佢
但金髮個期，我見FB勁多人讚
個陣都再一次懷疑自己係咪邊緣青年

有時鐘意既演員去左拍戲OR 舞台劇都會以為佢地消失左咁
拍劇先可以成日見到佢地

平常心咁睇 文藝作品一直同政治扯上關係
唔講政治 呢套翻拍真係失敗 佢識將佐為年代改做宋朝(好似係) 但係服裝又用返日本平安時代想點

勁痴線咁都要加香港落去維穩

都話連登仔口味獨特

我都係，個髮型貼實晒佢個頭好奇怪

SP個金毛順眼啲 長返啲冇咁似假髮

上年先拍咗套innocent days
不過係wowow出品小眾啲

仲有竹內結子
而且套劇好dark

佢以為做到大外宣
但往往只會有反效果
一套木蘭唔單止引起全球關注維吾爾
仲連帶引起大家討論木蘭身世同中華帝國本位 blablabla

佢本身已經好白
加埋金毛係白得有啲怪

不過金毛夠iconic嘛

Innocent days慢得嚟我又覺得幾好睇

戲院睇呢類慢節奏愛情片好驚瞓著 當年睇花水木都差啲瞓著

開咗35歲的少女

最尾open ending

無話唔比同政治掛勾，好多動漫、戲劇都有呢啲元素，但大多數都係宣揚普世價值，幾時係比極權政府用黎美化、宣傳啲獨裁壓制既思想，所以根本兩回事黎

另外，要掛勾都要有跡可尋唔係咁樣格硬黎，套漫畫無一忽提過相關既野，特登咁樣加入去唔覺得好令人作嘔架咩?

仲有呢套漫畫之前已經試過比啲無謂民族主義迫害過，之前畫北斗盃篇比韓國人係咁鬧寫其中一個韓國角色好傲慢，講到傷害佢地民族尊嚴咁，最後好似搞到要道歉定唔比係韓國上定點，到宜家支那人又踩多腳，傳到返日本如果比日本人話可能又要道多次歉

呢套睇到好壓抑 心up咗好耐 令我諗起中谷美紀套松子的一生

Fast retailing 呢期最醒就係搵左佢代言uniqlo
福士代言GU
兩個都將佢d衫化腐朽為神奇（雖然本身係唔差）

將一啲著上身會變薯嘅衫變到咁型
我係男人嘅話都會狗衝買一set跟住著

入面個套正宗毒撚裝都著到咁型

灰衫灰褲
諗起俺の話は長い 生田斗真造型

個陣見到佢 2個 代言呢 2個brand 我好開心
因為知道會可以係HK睇到佢地既大poster
特別福士 因為GU d MEN WEAR 真係麻麻
福士著到好型成件事吸引左好多

有我演技大爆發

其實好唔好睇呢啲我覺得睇個文化多過個人本身，
日本特別係大城市好成日見到啲人襯唔同衫、襯得好有特色，就算有人襯得唔好都會好顯眼，但香港人驚唔好睇就揀款、色就越黎越保守，最安全就係揀啲大牌子衫褲，所以變左周街啲人都好同款、近似，所以當一有人襯得比較另類/唔好就會特別突出、柒，之前係英國住一排，旅行去一次法國都見到有呢個分別，當然呢個只係我個人睇法

成日覺得大面應該炒左佢既造型師

連登成日都有熱門po笑人著衫架啦
明明自己只係金鐘m記look

嗚啊

如果極主夫道係長瀨智也做應該正好多

彩券廣告連個cast都咁豪華

Sony要搵自己人宣傳
Sony Music 重有大把人可以出

你估睇緊my boss my hero咩
玉木宏個身型加個樣已經99%還原左個角色

我睇玉木宏官圖已經覺得好似

玉木宏我覺得已經好還原啦
我比多 0.5分 ，99.5!

日本觀眾最投訴都係多左個女

佢個女做得幾好

冇個女邊有咁多野寫

咁靚唔靚好主觀既 文化都影響個人接受程度
日本咁多唔同風格見得多自然可以接受到啦
香港文化鍾意批評多過欣賞唔知幾時先會百花齊放

已經寫佢地唔係親生都易接受D啦

我之前覺得聰叔同成田凌有D似

今集momo taro個度改左 用黎比個女做一集
又唔係話特別多左野寫 都係食飯多雙筷姐

不過今集龍係幾warm既

Ayase真係幾有才
對比下yoasobi同幾田りら自己既歌已經好大分別

suda+大面

魯邦2

玉木宏做呢個角色先更顯得好笑

我覺得而家已經好正
點解一定要搵長瀨智也先正？

依個睇佢就好似睇緊無印廣告咁

玉木宏合晒格啦
衰都係衰故事問題
依定太多日常漫 無主線
On99 又一集咁

前幾日睇完一度死んてみた都有佢
客串黎講算幾多戲份

呢套定位唔係就係日常劇咩？
上季嘅寵女白皮書都係好日常on99一集

就係貪佢on99睇完無負擔，幾輕鬆呀
反而我覺得寵女白皮書都算叫有少少主線，但都係on99

灰衫灰褲真係好難襯到佢咁無違和感
究竟坂口既人生有幾咁幸福....著咩都好睇
除左佢係35裏面着個件扣鈕襯衣

雖然佢無咩內容
但又會睇哂成集
輕輕鬆鬆幾好呀
佢咁錫老婆同個女都幾感動

Fashion嘅完成度在於樣
不過佢同福士都高大，著得更好睇

咪當睇叮噹咁
每集睇下有咩新法寶
大雄同佢班 friend 點 on99

我覺得係佢地好多飾物去襯...
平有平襯...貴有貴襯....
佢地又興戴帽...戴鏈....
成件事好豐富...

佢地又有咁多fashion magazine...由細到大都有好好既薰陶

同季膠劇有白皮書同浦安家族 但我覺後者膠好多

佐藤二朗已經係膠嘅保証
由今日から俺は已經笑到傻
如果寵女可以多啲戲同室剛鬥膠應該好好笑

我會覺得係人地文化注重fashion
我地香港著得保守穩陣嘅人都係佔多數

佐藤二朗係笑場保證

仲有GU搵福士蒼汰
人地又高又靚仔

笑死
你用呢個比喻又好岩wo

頂
lunch time 睇笑到我喊
太賀忍笑能力係0笑死我

日本人打扮真係好比心機
化妝set頭襯衫 不論男女老幼
D平野都好靚 300yen飾物店勁正

係囉我幾鍾意呢啲喎 下下好刻意咁一集一單元睇到好厭了

熊貓入面做百變小聖老豆
本來正正常常
做做下都變膠

偽裝夫婦佢好似無玩野不過都好耐之前

我miss係大佬 ,deathnote都算正常

終於有消息

明明佢好認真咁做戲都係凝住佢下秒就會變鳩

睇fb有啲人嫌玉木宏個樣唔夠津田惡
但係玉木宏做呢啲內外反差嘢會搞笑過津田做
同埋樓上都有講momo taro本身喺漫畫係另外一話嚟特登調咗上嚟突出阿龍好錫家人其實都改得幾好

佢係福田d劇入面最正 勇者 尼彩老師個d

希望有機會去到現場

仲唔夠惡？
佢已經做到好惡嘅樣出嚟

我亮

得戚樣好可愛

呢個性格襯佢多D

之前佢話俾人話佢跑姿核突都唔覺
依到佢抬手抬腳既
係咪突登架

亮b

又係朱古力

終於等到姉恋
遣都好靚仔

諗起田村淳跑步
佢都唔係跑得好衰姐係誇左少少

跳高 游水都不得了
最近睇返佢結婚特攝LH 佢老婆真係極品 收服到千人斬

佢老婆好完美就真 咁都比田村淳搵到

西內瑪麗亞會復出拍劇？
全裸監督2

所以佢咪結婚囉
之前明明話要拍一世拖唔結婚

同能年一樣case
非民放既節目佢幾時都拍得

幾時有naked director 2

大面套劇個設定係咪2020年10月武漢肺炎已經完咗
又有回憶搶口罩
又有提自肅
又有搓手液
但無人戴口罩
林遣都喺便當店幫手裝飯都無戴仲不斷講嘢

劇情上

不過能年都叫已經係舊事務所完左約，算係自由身？以後都唔可以拍民放節目咩，定無人敢用佢？
西內我記得好似係話佢掌摑社長所以被雪？ （唔知有無記錯）

海妖的懺悔

喊住復合

D話淳出軌點算 竟然話一齊反省

Suda

就係田村淳跑姿

海女好撚好睇

岡田惠和D嘢係咁架喎,STYLE黎

本身諗住開，睇你地咁評論 有冇開嘅價值？

睇果陣都諗同一樣野
見到大面加埋劇情好有賣慘feel (雖然未去到追憶潸然個level)
同埋想知林遣都有咩過去 觀望多2集先

想輕鬆當晨間劇咁睇可以一戰

利申：睇靚仔

我今日第一次知原來桃太郎啲咩咩團子係有得整出嚟 仲以為係嗎哪之類嗰啲唔知有冇嘅神話食物

我係咁loop

講開又講
今季主題曲好高汁

暫時首選Mr. Children “brand new planet”
次選 back number エメラルド

我好鍾意魔法師首主題曲
Loop左幾日了

哩啲唔清唔楚完滿既藝能人民放都冇敢用

完約

睇完想跟住做

除左官台,邊間民放唔驚冇格奇用先得架

應品應該睇極道主夫？
我留意咗好耐

睇 笑吓笑吓又一集好過癮

睇過佢做 smoking gun
好唔掂
之後有冇進步

你指op完ed
我鍾意op果首産声

而家我會投住silent先

佢做番model算啦

Op silent我都好鍾意

我係鐘意closing theme個首
一起歌就諗起佢2個一齊行個畫面

本季三甲

今季會睇
35歲的少女
極主夫道
海妖的懺悔
愛情叮一叮
危險維納斯

大家仲有冇咩推介
唔睇bl可以唔使推介魔法師

個腦唔知點解日日都響起エメラルド
好洗腦
我覺得上季都好高汁
Mr childern首turn over?同世終首unbrella都仲loop緊

開埋talio佢啦

共演NG
第一集俾我預期更好睇

我反而覺得今季啲歌麻麻地
back number果首冇聖誕歌生日歌咁上腦
暫時可能會投slient

到宜家都未有字幕

我用Friday影音 今季想睇嘅嘢幾乎喺晒嗰度 金已課

同埋TV東啲日劇字幕真係出得慢 以前追拉麵才遊記都要三四日

經過I love一首 開始聽埋鬍鬚其他歌

想知 戀愛的老母們 好無睇
想睇羊姐，我見好多ching 開左

今季嚟講
全部有種子兼出得好快

between 7 人秘書可以一戰

成隻traveler 碟loop左佢啦
佢最近d新歌都好聽

第一集唔敢話超好睇 但我覺得ok
其中一個女主角啲心理描寫喺第一集都幾多 可以追
不過佳乃個頭真係

仲有美波前排套戲用115萬公里菲林

唔駛vpn?

極夫最新一集

台灣人會屌唔好睇先奇聞喎
明明狗屎垃圾都話好睇必看

唔使
點解要

between diutv 都有
好鬼方便

Talio
睇將生同美波互恰對方

另外其實魔法師唔太BL feel
比較強調人同人之間作為「人」嘅關係

最近勁鐘意呢首

仲有laughter MS有個live一路唱一唔播行騙春馬同長澤dance

可能我睇果d係fb page全部收哂錢
Btw我開左一集對d女冇乜興趣

總結台灣人評論

去日本睇背包客棧

我覺得OK 老母+不倫
不過今季開太多唔夠時間我放埋一邊先

見到都唔係貴，睇下啲劇齊唔齊，可以考慮下 thx

搭單問 有冇日文字幕？

friday之前唔多劇 係呢兩季多啲
不過kktv又課唔到

睇ptt嘅日劇板會好啲 正常啲 但有時佢哋啲喜好真係好特別

得繁中我都想有中日

咁要諗下，平時睇慣字幕學日文

我都係 不過勝在夠快同字幕準確過Viu勁多

大面的戀人

因為我冇乜點睇過bl，唔知尺度個啲會去到邊
我諗最近一次睇有bl元素嘅係腐女一不小心向gay表白，但個套唔算bl掛，只係有講下同性戀議題

講開台灣仔評日劇
之前見過有幾個話border幾好睇但爛尾
我真係
呢套屌乜都得（雖然我唔覺有咩值得屌）
屌爛尾真係

Boarder好好睇喎
好睇到唔少巴絲睇家政夫個陣都凝住佢會殺咗多部

唔係好睇囉 未去到難睇既 doctorx我都係咁評價
演員太多 搞到文乃都唔似主演

波打結局似留伏線比sp /第二季，雖然已經唔記得sp 係講咩

Border個尾佢哋係指sp個尾定劇個尾先
Sp 個尾收得好好喎，劇結局個陣我都有啲o咀既，但我知道左會有sp再睇埋我覺得border真係超正

家政夫一定係喺條圍裙度收埋把刀！

我唔覺得border有必要拍sp
停喺嗰度已經好神

當然拍咗我都唔覺得係畫蛇添足嘅
呢套劇個個角色都好正

照舊有人討論無人睇

白麻仲討論緊

Sp 個陣波瑠少左戲份好失望，變返同頭兩三集啲綠葉咁

我覺得Border就算無SP 正劇個尾已經好好 好過好多類似類型嘅劇集

最正頭幾集有一場公園戲

完左con好似仲有con後生放送

我係因為睇完詐欺師聽到 pretender，
之後就迷上左髭男

以前就ost迷backnumber 宜家因ost迷髭男

醒起當年有套月9全套劇只播Mr Children 既歌

衝動篇做埋主角添
雖然我覺得嗰集一般
（但當然未至於難睇）
贖罪篇劇情上又真係無乜機會俾到佢同石川個frd出場
但佢出嗰幾個scene都好正

嗚呀好有feel
搭埋大森本傳最後嗰句

暫時覺得 king gnu 首三文小說最正
世終首 silent 等到聖誕聽應該會仲有 feel

佢話圈套爛尾我都冇咁嬲

我都覺得呢句好正

衝動篇我覺得唔太好睇。。
可能係贖罪篇太好睇不過衝動篇始終係另一個故事，又無得比既

上viu睇完極主夫道
幾好笑
佢老婆套野入面幾靚女但ig又一時時先靚

唉屌吖
俾你講一講我醒起早兩三年圈套我睇到第三季第八集定咁上下唔捨得end咗佢
擺到依家都未睇個結局

捉幾個出黎講有咩意思 大部分都講到border好神啦

我覺得可以直接睇最後套電影
反正啲劇情都係一式一樣

川口正喎

Laughter loop左好耐

懷舊下
當年套劇有戶田同結衣

ビンテージ イエスタデイ パラボラ Pretender Laughter No doubt 115萬 I Love全部都好正

最後套電影淨係睇個結尾就得

Laughter我聽到爛好正
一聽就會諗起春馬跳舞既畫面

大家碌ig慎入松本まりかstory 好多龜

呢套當年有睇，藤木同古田新太扮西部牛仔

好似ED又係陷世界跳舞

哩啲唔係某劇首創

跳 para para

佢地有路？

宣番

原來f4 合體返，幾時到smap

如果我老婆有佢咁正真係可以做主夫
但現實條女

好認真咁上 youtube 睇 para para
好有睇抖陰舞嘅感覺

原來石橋靜河係俺の話は長い做阿生田斗真老母兼魔性之女既原田美枝子個女
真係唔知咁有來頭

睇佢YouTube channel你可能會更鐘意佢

好似都冇乜見過用原田美枝子の娘黎介紹石橋靜河

西洋骨董洋菓子店?

Border 個結局直頭係wow一聲
反而個sp可有可冇

佢學英文好正

駁唔到
去到後面真係估到劇情
睇落去係情意結
佢個期SP同電影個情節係一模一樣

圈套都唔算爛啦,夾硬比左個尾
至於奈緒子有無超能力呢點唔解係正常

呢套無睇但知有咩人
岩岩睇鈴木えみ以家個樣同當年係2個樣 (妝容差太遠)
之後岩佐真悠子原來今個月頭引退左

老實講我覺得佢老母係真.超能力者
奈緒子係識魔術嘅神棍

Smap合體都OK
F4真係算啦

我反而覺得係岩岩相反
老母係利用個女超能力既神棍
之後奈緒子係唔知自己用左超能力既天然呆
不過堤導拍既相信都唔會有答案,所以咁多年都無考究過佢地有無

講起有時都幾掛住佢老母
野際陽子做D角色好好睇
DOCTORS做院長

最右咩事

原來阮兆祥入左F4？

之前好似話佢有病食藥腫到咁

啱啱屎忽痕睇返 SPEC
原來大面純塊面曾經咁細

個時覺得岩佐真悠子又高又靚

松本まりか既ig live唔可以按常理諗

#Remote Love都會出番外篇 川榮李奈主演 會係正劇第4,7,10集配信

其實四個都已經變得好滄桑

食腦派祈福黨
山田真係蠢蠢地 智慧用錯地方
圈套咁樣埋尾已經算唔錯 好過繼續系列
雖然電影sp劇情係咁loop 都老老土土咁完咗佢 又有埋fans service

就係因為韓國人發癲 先搞到漫畫腰斬
明明係舖寫緊有魅力/個性派對手
但就俾佢哋上綱上線

都市傳說黎

睇咗啲台灣人評語

總之結論就係麻麻地
都係為演員捱落去

Btw林遣都啲魚尾紋勁到
好似仲勁過年紀大佢一大截嘅藤木直人

嗰套講金子大地內心點唔接受自己係gay

呢套講赤楚知道町田暗戀自己嘅反應
So far都無強調兩個都係男嘅事
只係講一個人暗戀另一個人嘅故事
就算搵嘅女嘅嚟做赤楚個角色都唔洗改劇本

藤木叔直情好似打咗Botox咁....

伊藤健太郎好似車親人走左去

suit

咁大鑊

警視庁によると、きのう夕方、渋谷区の路上で俳優の伊藤健太郎さん(23)が運転する車が、2人乗りのバイクと接触した。バイクを運転していた26歳の男性と27歳の女性は病院に搬送され、手当てを受けている。女性は重傷だということだ。

捜査関係者によると、伊藤さんの車は一旦、現場から走り去ったということだが、その後、現場に戻ったという。警視庁が伊藤さんから事情を聴いている。（ANNニュース）

重傷

dj套戲仲要上映 比佢玩死

有人話佢慣犯黎

上twi睇 有其他人po左健太郎張車牌 話之前都試過俾佢撞到再走人

唔通佢啪左丸

新聞度仲有講
伊藤健太郎有離開事故現場幾分鐘 但係之後又返左黎
做乜鳩

真人演活咗suit

可能打左俾事務所同律師叫佢返去

23歲揸得幾年車已經係慣犯

但就算得今次
搞到人重傷真係罪無可怒
仲hit and run
隨時仲可能罪駕/藥駕

Molamola
上升期時咁對自己

5T
可以渣VAN, 再大D既貨車都得

撞到人重傷
咁佢職業生涯真係係咁先

重傷唔知係意外定點唔評論
不過hit and run真係不可原諒

自肅謝罪 又一條"好"漢.....

徳井出完事就到年輕版出事

應該唔係好似我覺得佢有打
但唔太硬膠都acceptable 既

呢套我會追，睇左第一集暫時都唔覺得係捱既

應該諗住走得甩，點知愈諗愈唔對路自己走翻轉頭
如果係慣犯既話比人捉咁多次個底都冇花咁勁？

睇trailer 勁冧, 冇諗過咁有FEEL

Laughter 連埋歌詞而家一聽會喊...

最新情報
伊藤健太郎因為涉嫌肇事逃逸
已經被日本黑警帶走

會唔會搞到香港唔上今日から俺は

好仔細

應該影響唔到香港啩

冇傷人既俾錢了事掛

唉。。點解要搞啲咁既野呢
點解會覺得走得甩
Hit and run 真係大獲好多

佢咪撚揸車啦
cls
原本仲覺得佢幾得意

諗起當年戶田同成田凌俾人影到好似就係因為同跟佢地既狗仔隊撞左車
結果冇得避

一大輪謝罪之後可能重有野拍

不過NHK哩D官台唔洗諗
跑女一定唔會再開LU.....

幾分鐘後返轉頭都仲有得救既

唔係撞到單車咩
只記得跟著成田縮係車入面 要戶田出面傾

2單差太遠啦 如果係車花左崩左都易搞 人傷真係一走你就玩完

佢2個唔係去旅行比人影到咩？
好似係岀海係架船度

個個係綾野剛

好似俾人影到幾次

不過一年貨仔就玩完

凌凌黎架
不過一切已成過去

戶田好旺夫 同佢一齊完都紅

以為坐新幹線個張

日本果d未必黑警黎既
仲可以叫番警察

邊個痴佢邊個就人氣急升
真係好邪

黑警度度都有
係程度嘅分別

深田其實都係
不過係講緊拍劇

日本戲劇好多時都會用法官檢察官警察啲衰嘢做主題

日本好多黑警

99.9入面d案件其實好多都係現實有發生過
不過全部唔係冇破案就係冤獄
日劇就將佢地變成好結局

仲有好多廢柴 好多懸案睇到火滾

佢同村上信五都有俾人影到過

我都係
睇到谷住道氣
又廢又仆街
不過最可悲係而家香港超越咗佢地

北村匠海套DJ仲點搞
伊勢谷之後又整單健太郎

同埋呢套唔會做到好廢甜
好怕D BL or 百合 特登寫到好嬌情，我都會唔想睇
同埋學ching講，佢其實無強調係男男故事，只係偶然發現左一個同事暗戀自己咁

追post一見到一段日文新聞
冇睇清楚內容
我又以為有人睇唔開⋯⋯

而家都冇乜邊個國家可以超越香港班渣滓
其他地區既起碼都識道歉 香港果d會屌番你轉頭

記得早幾個月前龜同中村倫也套sp
開頭話佢哋做刑警既老豆係靠屈招拎到口供
之後單案告唔入佢要公開道歉同埋再冇運行

日本成億人，警察當中點都會有D爛橙
但香港人口少過人勁多，黑警人數同個人口唔成正比
真係好撚可悲

鍾意睇呢類「我鍾意左個人咁岩係同性」+「同事你鍾意左個人（唔理性別）真好」
呢類個世界好美好

好似唔算屈
死啦打手睇完唔記得只係記得倫也好少戲份同套sp好悶

嗰張相到而家都記得，好似好開心咁，好青春好cute

而家話因為有目擊者追住佢 所以先返轉頭

日本都仲可以賴制度同民族性驅使檢警傾向屈打成招
香港嗰班係自願做黑警

張相睇落以為拍緊劇影花絮

咁佢就大鑊
唯一求情都冇埋

淨係記得倫也成架車片埋去撚田圭
同埋打交果幕D眼神

玩撚完

無坐監賠錢了事既應該都係雪一陣就出翻嚟

上升期搞到咁
仲要未知係咪醉駕藥駕

睇下重傷個女仔傷成點
如果好似suits 劇情咁佢就真係拜拜

係嘟哂嘴咁

劇情係點？冇睇套野

坦白講 如果佢係守規既 就算撞到都唔洗怕 走得都8-9成心虛怕比人捉

如果touchwood個女仔死埋佢真係玩撚完

咁加密

諗起仲有勝地涼 嗰陣吹到結婚咁

腳骨折 應該唔會死嘅 不過如果影響到日後生活...

最後同咗前田結婚
但勝地涼好似冇紅到

好似話男既左腕撞傷女既左腳骨折

下 原來劇入面個角色係佢做？有冇咁橋

事務所發言

弊社所属の伊藤健太郎が、本日報道されましたとおり、昨日夕刻、自動車を運転中に、本人の不注意によりオートバイと接触し、オートバイを運転されていた方と同乗者の方2名にお怪我を負わせるという事故を起こしましたことにより、過失運転致傷及び道路交通法違反の被疑事実により逮捕されました。

まずはお二人に心よりお詫び申し上げるとともに、お怪我ができる限り早く回復することを願っております。今後も、本件事故に関してお怪我も含め被害について誠心誠意、対応させて頂く所存でございます。

さらに、弊社所属俳優逮捕がされたことによりファンの皆様、並びに関係者の皆様に多大なご迷惑をかけしましたことを深くお詫び申し上げます。

本件事故は、現在、捜査機関におかれて、操作中でありますことから、詳細につきましては弊所よりご説明申し上げることは差し控えさせていただきます。何卒、ご理解のほど、宜しくお願い申し上げます。

また、伊藤健太郎の今後の活動につきましては、操作の推移を踏まえた上え、皆様にご報告をさせて頂ければと思います。

重ねて、本件事故につき、被害者の方、ファンの皆様、関係者の皆様に心よりお詫び申し上げます。

株式会社イマージュエンターテインメント

冇紅但娶到美人歸
當贏啦

有次monitoring 搵佢同木村講自己想唔撈
木村個款做到好似信到十足

今次伊藤健太郎攪到咁大
實有排唔洗拍野
套DJ仲要聽日上
下個月6日又有套
唉 本身大好前途

今個月31號本身都有套恐怖劇播

深田戶田係事業神社
櫻井係婚姻神社

成個twitter trend 都比伊藤健太郎佔據左
宜家要睇埋後著除左之前話佢有前科果個點講，會唔會仲有其他人同報館爆更多料
同埋傷者傷勢會唔會有永久性問題

立即轉第樣播 唉

フジテレビは29日、道路交通法違反容疑（ひき逃げ）で逮捕された俳優・伊藤健太郎容疑者が出演する番組について取材に対し「全て差し替えます」とした。イメージキャラクターに起用している企業は「対応を協議」。

等陣翔君結婚呀

同suit2 劇情一模一樣
伊藤健太郎

點解可以巧合到咁
如果佢係慣犯既話，當初拍既話唔知咩感覺

我都想翔仔快D有個幸福既家庭

出年佢地可能就陸續宣布結咗架啦

其實點樣可以係慣犯
佢到底撞到過幾多個人

DJ 聽日照常上映

道交法違反（ひき逃げ）の疑いで逮捕された俳優・伊藤健太郎容疑者（２３）が出演している映画「とんかつＤＪアゲ太郎」は、予定通り３０日に公開されることが分かった。

可能次次搵經理人/事務所出面賠錢了事

之前嘅應該無咁嚴重（對方受傷程度）
所以錢可以搞掂

即係佢剷過對面線撞到人？

人無事剩係架車花左果D交通事故
估計當地警察都唔想開FILE FOLLOW
叫你地雙方搞掂佢算數

之前睇過一套日劇
有個年輕藝人揸車撞死人走咗去
個經理人假扮係司機幫佢頂罪

好似係「正義之凛」？

好似係 桐山蓮做hero演員嘛

琴日先喺到睇返我是大哥大

話佢U-TURN

謝霆鋒咁

今晚

叮叮

要人說得先番去
死得

事故を目撃した別の車の運転手が伊藤容疑者を追跡し、現場に戻るよう説得したという。
調べに対し、伊藤容疑者は「現場を離れたことは間違いない」と容疑を認めている。

的士佬幫口叫佢番去
如果真係走左
真係上門俾人拉

タクシー運転手
「逃げていた伊藤容疑者を数百メートル追いかけ現場に戻るよう説得した。」

明明啱啱先拍完suit
咁都唔識死

拍劇拍得多以為走得甩?
睇番個地圖又唔係小路 大把CCTV追到啦

車既登記應該都捉到 邊走得甩呀...

好衰喎咁，竟然要說服佢翻轉頭

諗住錢解決得到掛，或者想搵人幫自己頂

日本街頭勁多cam mon 住

30 年前都仲有機

new post

定係醉/藥駕唔敢停低

大面的戀人睇咗半集

我睇左大半已經頂唔順

我覺得都OK呀
睇左第一集之後都會追落去
但係認同

100個記者

過失運転致傷と道交法違反（ひき逃げ）の疑いで警視庁原宿署に逮捕された俳優・伊藤健太郎容疑者（23）が29日午後3時15分ごろ、原宿署を出て移送先の湾岸署に向かった。テレビ各局、新聞社など報道陣約100人が集まり、騒然とした雰囲気の中、伊藤容疑者を乗せたシルバーのワゴンが出てくると、一斉にフラッシュがたかれた。

伊藤容疑者は後部座席に座っており、表情はうかがえず。周囲には若い女性ら、通行人が見守っていた。

流星提大家
要開新po了